如果成條菜街商戶一齊落閘唔做生意，應該可以聲走班大媽

但冇可能做到